大家睇JOJO邊幕會睇到哭能咗?

第2代:
cae~~~~~~~~~sar~~~~~~~~~~~~~JOJO這是我最後的波紋了！你收下吧！

第3代:
伊奇戰死本身似為佢好閪, 結果突然大爆發犧牲咗

花京院十七年的孤獨 五十日的友情....等咗17年遇到知己但之後就死咗....

第4代:
億泰個怪物老豆拎住張相喊, 睇到好心up

仗助屌早泄廢....之後早泄諗計令到個仔對佢改觀, 見到早泄老到咁又開始有啲痴呆....諗返佢全盛時期...個對比好令人心up

肥仔, 雖然佢幾仆街, 但本性都唔算太壞, 佢都算有一顆正義的心, 見佢死都咁慘都哭了最慘係好似好多人都當佢唔存在咁, 可能真係your face your fate....

利申: 最近入坑JOJO, 睇到第四代

Boss俾人輪迴個幕

Caeser死果度真係哭能左
隻衰狗平時勁撚契弟但佢死果下真係頂唔緊哭能埋
億泰老豆變成怪物仲要比佢個仔恰到仆街
佢一直重覆既行為只為左搵番屬於佢一家人既全家幅 呢下哭得最緊要

漫畫第7部結局果幕

第二代火佬死2次 真係死個次好突然

第五代 bucharati死

除咗伊基其他都幾傷感

Iggy死個幕真係忍唔住喊𠹌咗

傑洛 阿里吉多

伊奇本身係唔理佢地見死不救，但之後幫佢地之後真係不得了，無咗隻手已經好sad，之後仲戰死埋，嗰陣真係哭到收唔到聲

哭能到仆街

布布變殭屍

老闆又死 真慘

4部 不能回頭嘅後巷條女升天個陣
仲有5部布姐 Arrivederci

無錯

驚唔驚好似早泄咁變老

bucciarati 升天都傷心左好耐😭😭😭

個人覺得一代jo最感人

第七部真係好好睇

石之海啲人話好垃圾
但係我真係睇到喊
荒木寫死主角都唔係新鮮事
不過第六部啲劇情真係麻麻
睇多幾次又覺得其實冇啲人講到咁差

你都幾眼淺
我冇喊過
Jojo啲喊位都好簡單

好on9
係死完之後波波都唔知佢已經死左

SBR傑洛死咗之後Johnny好傷心好想救返佢
掙扎好唔好相信“吾心吾行澄如明鏡”嘅大總統
但係最後都係含淚同死咗嘅傑洛講多謝永别

最尾段讀白更加係畫龍點睛 好感人

agger, 第六部翻睇一次, 真心唔差

呢幕都sad...

肥仔都有人吹奏
典型毒撚架 仗助教完佢搵錢就想飛起仗助
仲想開人波比吉良吉影炸真係抵鳩死
最後一話主角團企係街傾計完全冇人提起佢一句

😂CE zarrrrrrr

Abbacchio 死左，Narancia 喊個陣

我都係呢幕

Dio個死人頭咀炮中

大jo就咁走咗

Lesson 5 最近的捷徑就是繞遠路

有呀 最後康一咪話有人仲等緊佢哋仔女番屋企

肥仔係仆街，不過臨死前都表現到佢善良嗰一面嘅，佢係衰貪錢自私同樣太衰

真
總之吉良吉影就係大仆街

本身死後係想畀個手槍佬入團
點知鴨都奴太高人氣先強行復活
所以點都要按原定計劃死多次

仗助救左吉田咲

樓主講呢三幕我都好同意
由其是Iggy佢地呢part重精彩過最後dio對jo3

杉本鈴美救細路岸邊果下成段劇情

第7部

你個名

肥仔貪錢自私既水平都只係死小孩既水平
都仲可以接受
佢死前聽到吉良可能對父母不利 想保護父母住既小鎮既精神真係好感動

伊奇個幕喊到收唔聲

同埋另外一點幾sad嘅係，肥仔應該都因為樣貌問題，無人同佢玩，我相信都應該因為咁間接令到佢性格咁樣（又或者因為佢性格加樣貌啦）
遇到仗助同億泰，雖然佢地都係因為搵著數而同肥仔做朋友，但喺肥仔嘅角度，總算有人主動同佢玩，我覺得肥仔其實都當佢地係朋友，所以之後吉良chok佢仗助益泰係咪有替身，個肥仔都詐傻無同佢講。
肥仔第一次爆完，佢都仲有個依靠去搵仗助救佢，但可惜之後未見到仗助再爆多次但佢臨死之前都仲用最後一口氣通知仗助。可憐佢父母都唔知發生咩事，仲話一直等個仔返嚟...
Sor for 1999，但好想表達雖然個肥仔仆街，但其實佢都好慘如果佢係180up靚仔我諗成件事會唔同曬（正如其實露伴老師佢都係一個怪人，但因為佢高大靚仔所以都好受歡迎）

仗助同億泰既形象 其實真係好似借佢過橋既小混混學長

我都追到第3季最後一集
星塵隊死左好多人

淨返一半

偉大的大總統死

當年追連載iggy 同炎之魔術師死 係好震撼

第六部係中段拖得太長，搞到故事好似冇左重心咁。
其實第七部都有類似問題，只係佢主線係跑馬賽事，
你會冇咁覺眼。

呢d 問題你一次過睇唔覺的，但追連載既話就會好覺眼。
例如我係追單行本(所以屋企有過百本jojo)，
第六部果時隔幾個月買一本，但感覺係整個故事冇推進過，
再加上第六部既畫風凌亂(呢點第八部明顯線條簡化左)，
部份替身能力又好難明白(風水龍個能力我果時睇到一頭冒水)。
所以先咁多人覺得第六部唔好睇。

仲死緊

隻figure

有諗過俾手槍佬入隊？
咩source講過？
咁安排好似幾好睇

龍之夢冇咩難明，剩係指方位跟住個方位會行好運

第6部最有問題係波希米亞狂想曲，影響全世界太誇張

岩岩先同波仔呀狗講話如果響大宅發生咩事受傷或失蹤，剩低嘅就唔好救對方，而係直接全力去追Dio
點知下一秒就
「快d避開呀！！！！！波魯那魯夫！」

齊貝林家訓：不要接近名字發音J的人，見到嘅有咁遠走咁遠

你一講追連載又搞到我諗起當年追死神追到想跳樓

喊撚到癲

+1，本來只係默默流眼淚，Narancia一喊我又跟崩潰爆喊

齊貝林家族係咪前世欠咗joestar家族

3:34個到差佬把聲加個背景音樂已經流馬尿
後面飛機佬跪地個到真係喊撚到

有咁勁嘅替身
點解仲要屈喺神父手下

因為荒木原來諗住火佬死左 換皇帝入隊
仲有係第三代

但火佬出返嚟勁快又收皮
仲要連句遺言都無

jo5 布加拉提死 我睇20次喊足30次

石之海ending真係有今生無來世

團滅之海後，喺平行時空重逢

即刻想哼天與地首《年少無知》

唔係好敢睇第六部

聽到鋼琴聲熱血到哭能咗

見到2jo由後生到老覺得好感觸最長命嘅jojo